聽樂視d獌狗旁述聽到燥

兩隻獌狗特別隻丘仔j盧卡古j到想幫佢含撚咁撚樣

而家開心返未

狂J mk助攻破紀錄，唔知補射唔撚計助攻 煩到仆街

丘仔好似阿狗黎

好似計

史篤城攻唔入:哇 好彩
曼聯進攻: 咁樣俾架 差啲

本身唔反獌都聽到反獌

史城入波=曼失誤，對面負碌

唔係巴曼嚟架咩 ？

正路啦 失誤咪比人入
你有冇睇？

拜利推鳩沙基利就j拜利有氣勢無犯規，球證吹連加特推人佢就屌球證吹得嚴

個兩球都係輸獌對中堅 至於負碌就

第一球費查分邊嗰下好靚喎
第二球就鍾斯自己傻鳩仆街

史篤城攻入:可惜呀

真係好撚偏頗

丘xx講曼同李榮基講利一樣咁煩 但啲人淨係追住李榮基黎咬

追住人黎咬果個係利榮基條柒頭wo

睇樂視就抵撚你死啦

睇now都係逼住睇樂視根本無得揀

唔好理條智障獌狗啦

佢以前J疤狗仲癲